有無少年股神同我一樣

輸咗少少想重新調整再出發
覺得自己唔係咁了解股票
想全部野都重新學
冇帶無力感唔知點樣開始先好
暫時退出股壇

要升了

月供etf
easy win